夠鐘去天光墟

就快6點了

而我亦都開始瞓唔著
就算飲到好醉

有時差

不知天上宮闕 今夕是何年
我欲乘風歸去。。。。☺️

靠在窗旁邊吸煙邊說著無聊話☺️

對心靈雞湯無感甚至嫌棄

4b：個天系公平的
林牙p又型又飯飯掂,但一唱起歌把聲似iq70

真係忍唔到笑

舒服晒

邊到黎

起身你都未訓, 真係好野

讚埋我得唔得

Zzz訓陣先

今朝去左 見到樓豬

ching幾型囝

可唔可以形容下

我偷影咗你

dllm

真係幾型

多謝

這是場戰爭但勝利是不可能